「神獸」有無人知聖誕老人出撚左院味？

麻包袋佢老母臭閪
我要佢即刻再入番去

有團通知聲

輕推

推